【恭喜 USA 變成 USSA】USA變成USSA之後，應該用邊款国旗好呢？

我最鐘意第4款
因為同東方某個強国嘅国旗最似樣